點先可以屌醒班離地港豬

見到有巴打話不如遊行唱 Do You Hear The People Sing
諗起今日見到一個港女IG Story：

有無人見到依啲 Post 會好撚火滾？
依幾日香港發生左咁多事
無論係和理非定係熱血既年青人
大家都有賣心賣力為香港人發聲
然後有啲港豬又搞埋啲咩拍片、錄音唱歌
根本無任何用．亦都無noise

咩叫「唔覺我地幾有能力做到d 咩」？
你當依幾日出黎遊行既人死㗎？
你當依幾日出黎唱聖詩既基督徒死㗎？
你當依幾日幫手提供補給既巴絲死㗎？

你當我主觀地覺得依啲行為呃like 啦
你可能覺得：人地都係用其他方法表達下自己聲音

佢下一個story
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.
.

我一見到真係哇左一聲
上一個story 仲問有無人有興趣一齊背住或者蒙面唱歌
下一個story 就貼撚曬你地班友出黎

啲名我幫你遮撚曬啦傻閪
真係不怕神一樣的對手
只怕豬一樣的隊友

最後想講一句
自己香港自己救
經歷過 6.9/ 6.12 之後
我更加相信只要大家齊心
無論係不合作運動、遊行、唱聖詩定提供後援
我地都可以以自己既力量影響香港！
各位巴絲繼續努力

pish

呢個時候仲搞分化？邊個係港豬唔洗講都知啦